藍絲最悲痛的一日，求哀傷對話

煙 系度嗎